Kaiboard 肯更新未？

你叫我點撚樣用
Iphone x

利申有比錢

Kaiboard 好似15蚊?真係慘15蚊包你用左幾多代iphone

就係比錢佢繼續營運

係咪應該開係站務台

有冇試個重裝？我用緊無事

下面果條bar 點樣整走?

下面條Bar仲衰過HTC

終於up得